{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047571",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 시대장"
    },
    "text": "太白駅と太白バスターミナルから徒歩3~5分以内に位置するシデジャンモーテルは、計16室の客室を保有しています。 このモーテルは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しており、外国人旅行客も便利に利用できます。 このモーテルをお勧めする理由はいくつかあります。 まず、モーテルのすぐ前に位置するレストランで朝食を楽しむことができ、徒歩5分の距離に様々なレストランがあり、料理の選択に多様性を加えることができます。 第二に、駐車が最も便利な宿であり、モーテル内には広い駐車場だけでなく、目の前にある公営駐車場も無料で利用でき、車の利用客に非常に便利な環境を提供します。 また、モーテル内には強力なWi-FiとNETFLIXサービスも提供され、快適な宿泊をさらに楽しむことができます。 最後に、このモーテルは運動選手、保護者、登山客、スキー客、マウンテンバイク愛好家のような多様な顧客層のための施設とサービスを提供し、多くの人々の好感を得ています。 人数を追加で予約したい場合は、電話で確認する必要があります。 人数を追加した場合、1人当たり1万ウォンの追加料金があり、6歳以下のお子様は追加料金なしで一緒に宿泊できます。 駐車はモーテル内の駐車場とすぐ前の広い公営駐車場を無料でご利用いただけます。 事前に予約したお客様は、料金保護の特典を受けることができます。 宿泊当日の料金が予約日の料金より低く変更された場合、差額を現金で返金いたします。 ただし、特等室ベッドルームとベッドオンドル部屋は同一料金が設定されており、宿泊当日の状況により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "太白駅と太白バスターミナルからシデジャンモーテルまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "太白駅と太白バスターミナルからシデジャンモーテルまでは徒歩3~5分以内です。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルは何語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "シデジャンモーテルは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルの近くにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "シデジャンモーテルのすぐ前に位置するレストランで朝食を楽しむことができ、徒歩5分の距離に様々なレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルは駐車が便利ですか？",
            "answer": "はい、シデジャンモーテルは駐車が最も便利な宿です。モーテル内には広い駐車場だけでなく、目の前にある公営駐車場も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "シデジャンモーテルでは強力なWi-FiとNETFLIXサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルはどのような顧客層向けの施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "シデジャンモーテルは運動選手、保護者、登山客、スキー客、マウンテンバイク愛好家のような多様な顧客層のための施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルで人数を追加で予約できますか？",
            "answer": "はい、シデジャンモーテルで人数を追加で予約することができます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、シデジャンモーテルの駐車はモーテル内の駐車場とすぐ前の広い公営駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルの予約を事前にすると特典がありますか？",
            "answer": "はい、シデジャンモーテルの予約を事前にすると、料金保護の特典を受けることができます。宿泊当日の料金が予約日の料金より低く変更された場合、差額を現金で返金いたします。"
        },
        {
            "question": "シデジャンモーテルの料金は宿泊当日の状況によって変更されますか？",
            "answer": "はい、シデジャンモーテルの特等室ベッドルームとベッドオンドル部屋は同一料金が設定されており、宿泊当日の状況により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 618
    }
}